# Пакет для работы с Bitrix24 через webhook
## Установка
С помощью composer: <br />
```php
composer require topexperts/bitrix24-webhook
```
## Пример использования
Мы хотим что то получить :
```php
print 'Hello Word';

```
где:
 * $url - адрес на вебхук, созданный в битрикс24
 
и отправляем запрос:
```php

```

